[K]終於可以放鬆心情的星期五有咩歌好聽區

TWICE TT

Thanks導

我每個禮拜六定架定架樓主

很好聽

金永哲(牙哲)嘅信號燈..🚦🚥🚦🚥

次次都po呢首 好無聊好悶

牙哲嘅歌百聽不厭..🚦🚥🚦🚥

55

起身先繼續

又要重溫..

冇

雖然連登傻仔肯定會負皮
但係我都會貼 首歌很正